新PR已經開工? 成功分化公務員同黃絲 下一步到邊個?

上年公務員嘅遊行集會唔少, 俾人拉嘅都唔少
嗰陣大家嘅關係都唔係差
到最近呢一兩個月, 關係急遽轉壞, 極大量post 批鬥公務員
成功帶起風向喪踩公務員 以公務員為敵 連老師都開始俾人鬥, 好快連HA 跟政府嘅NGO 都會俾人批
例如無得移民, 無得WFH, 無得加人工等

但其實好多工都係睇政府頭, 唔好同我講我有WFH 我有人工加喎
白痴 實有架, 但大路好多公司會用藉口跟政府而唔做嘢 呢個普遍係大多數 你唔信我無辦法 數據就無架啦 你覺得唔係咪唔係 但最終都係大家無魚蛋

究竟連登批鬥公務員嘅係PR 定係真連登仔呢
連登鍵盤不嬲出晒名, 話公務員唔敢出聲, 新公務員工會有幾多人入咗?
當時入境橋日日排到地鐵站 其他工會呢?
遊行, 集會有幾多人真係去足? 淨係得公務員唔敢出聲? 大把做中資嘅人又敢出聲?
中資銀行 中資建築公司呢? 又敢咩?
之前有公司要儲簽名 俾員工幫手簽拎人頭, 老細派到落嚟, 有幾多人咁有骨氣會唔簽?
連登仔上網講就叻, 返到公司咪又係死死氣簽 夠膽辭職唔撈咩?
憑咩只係屌公務員 老師 同其他NGO
你有得做你會唔撚做咩? 你另一半做你會飛咗佢? 你狗沖添啦
明明只係所有官員 或者廢老係仆街, 後生入去嘅好多都係黃絲. 做公務員就係仆街?
PR 下一步分化係咪到NGO HA嗰啲都係跟政府 無份罷工嘅又要俾人批鬥?
罷工有幾多人敢 唔好話公務員, 大撚把私人公司嘅都唔敢啦, 唔係罷工一早成功咗啦,
講到罷工好似係爭公務員所以唔成功咁 除咗805大罷工 仲有邊次成功?
公務員得廿萬 無呢廿萬會唔成功? 大家心照啦 講到尾根本大家都係唔敢出嚟 賴咩啫

大家估下, 下一個分化嘅到邊個? 老師都開始俾人屌緊, 好多工種跟政府應該都好快
再下個本土? 好快有人又會出嚟講憑咩大家同年紀, 佢哋憑咩逗10皮嘢一個月,
女嘅係雞賣樣賣身材先入到去, 無大波無樣佢會選到?
呢啲區會已經出現過, 再對上羅冠聰入到立會又聽唔少, 睇嚟好快又全力再出現
黃圈鬥人血嘅又唔少 又要慢慢俾人分化晒?

長文 TLDR 嘅人, 簡單講 係黃嘅就團結, 要理佢係咩公司?
係咪做中資又唔可以入黃? 而家所有公務員都係黑狗?
係咪又要將黃嘅標準越推越高? 鬥走晒啲人? 最終只剩返連登鍵戰同PR?

Push

要簽國安法

最後鬥到得返黃店飲食業可以叫黃

做緊中資嘅 私人公司嘅 要簽嘅話係咪個個都咁有骨氣辭職
係咪夠膽唔請假去罷工 請sick leave都唔敢啦
得公務員唔敢? 根本係香港人嘅奴性重
個個都係咁 關咩職業事?

好快無晒架啦, 而家個個都唔敢出聲啦,
好快又俾人話唔夠黃, 唔敢出聲, 垃圾

推

同意嘅大家幫手推, 唔該

P咩R, 咩都PR, 明明係連登仔鍾意無風起浪, 周圍起哄
唔搵D人攪下屎忽會生蟲

又係呢啲 自以為做公務員高人一等
你唔做係因為做唔到

分條撚咩，淨係冇人工加，冇wfh，
已經有18萬減3萬公墓員好嬲好嬲啦，
不過又點?

唔知新PR開工未, 但肯定嘅係有人要公務員同全市民為敵,

一啲係五毛，一啲係真係鬥黃戇鳩仔，大家睇路

唔係高人一等, 而係有份工會無人做?
萬幾文員都有人做 EO ACO 會無人做?
咪又係工一份, 有人請就去做有咩問題
覺得人工OK咪去做囉, 而家係黑狗咬人咩?
入境海關懲教都有特別隊入防暴, 係咪又要鬥晒?

咁私人工無人工加又點?
減人工嘅又點?
咪又係繼續做?定你一個人好有骨氣裸辭?

又有新嘢玩

有人分化私人工咩？

除咗依句, 成篇都認同

呢個咪問題囉
大家一撚樣做乜要批鳩公務員
私人工就唔批, 做乜鳩?

有朋友家姐做老師 因為疫情關系work load有增無減
日日都要拍教學片
Follow 學生功課等等問題比實際上堂更麻煩
我朋友同我講佢家姐晚晚都拍片/改功課 12點幾都未有得訓
但一朝早8點已經起身做野
咁都要比人批鬥？
真係好多人以為教師WFH唔使做

唔好乜都spin去抗爭啦
事實就係公務員持住自己係鐵飯碗 做野hea過私人市場好多
呢樣野年年都有人屌架啦 呢期咁岩肺炎wfh 更加多人屌姐
唔關你地黃唔黃事

啱嘅, 語氣係唔好,
但原意已經覆咗樓上,
咪又係工一份, 人工係公開嘅係人都知, 高定低, 睇邊個角度,
想講嘅係, 有工咪做囉, 自己覺得夠咪做囉
點解要針對公務員 明明都係工一份又唔係黑狗咬人

They are all well paid for it
做得公狗點解要移民?

你留意下, 好多人唔知架...
好多人屌老師廢, 咩都唔識ALEVEL DSE成績唔好先讀教大
憑咩做老師教人, 年年放幾個月假 憑咩拎人工
呢啲咪連登仔 佢哋唔知老師都要處理大量admin嘢 處理家長
去咗藍校係咪又要人辭職 連登仔好快乜鳩都批鬥

係歐諾軒裏便起碼幾十個五毛係到

歐諾軒：為確保人身安全 宣布退出35+ 初選工作

咁咪同屌人私人工高層一鳩樣
成日屌人得把口, 淨係識刷鞋就上到位, 有咩分別

係年年都有人屌, 但呢一兩個月係顛峰

連阿公會都唔入 你叫我點支持公務員

push

邏輯please.....
做得保險佬做咩要移民
做得老師做咩要移民
做得醫生做咩要移民
咩邏輯....

你呢個PK好撚明顯係5毛, 5毛最撚鐘意改自己個名做香港人

其實你認為可以分化咩

well paid 就唔可以移民...
但事實上係全部well paid嘅工嘅人都有好多國藉...
所以真係唔明你個邏輯 sorry..

17萬既公務員同50萬直屬又批
幾萬教育界又批
大機構又批
議員又批

遲d得返失業連登仔先叫黃
pr真係易做

公務員得廿萬 無呢廿萬會唔成功? 大家心照啦

樓主自己講完廿萬影響唔到結果
但又要話人分化佢地 廿萬唔重要咪由人地分化囉

因為班仆街想偷換概念

平時大家屌公務員係因為有班仆街係白白出糧 例如某亞洲第一狗隊

但唔代表全部人都係仆街

你同佢哋做過野就知 入面有幾多冗員 有幾多含家令

真唔好放棄公墓員既手足

exact7ly.........
黃嘅標準越嚟越高已經有人講過,
好返一排, 又出現返

成功令20萬公務員（當一半係黃 都10萬）轉投藍營

pish

你次次講完一樣我回完你又講另一樣
btw 多謝你幫手推post

標題咪講咗 下一個係邊個
重點係, 不嬲都係逐個分化, 公務員搞掂咗 咪下一個囉
明唔明?
你都講唔到呀, 無廿萬公務員, 你哋罷工唔到咩?
你批完我哋, 你成功咗我無聲出, 但你自己都唔成功, 做咩唔團結多啲人?
仲批走人?

唔係咩叫帶風向

關咩事，未有運動之前個個職業都俾連登仔屌勻㗎啦，
根本人性就係鍾意玩分化，都唔使PR出馬

完全睇唔出呢句點睇到高人一等

我絕對唔否認多冗員
但私人公司都好多 尤其係中高層大把
講真俾你上到中高層可以做少啲 淨係點人做野
你肯定10個有10個都唔會咁做嘢? 依然瘋狂工作熱愛工作?
香港人奴性重, 有得唔做你覺得啲人真係仲會做? 實有架
但幾多? 有人事業心重, 有人hea 周圍都有呢啲唔同人架啦
可能係公務員係的確多啲 但其實有部分都真係會好忙同要OT 亦唔少

最慘一堆on9仔diu埋一份

hktvmall wfh單野都唔夠膽say啦
辭職真係諗吓好喇

帶腦上連登

有幾多自稱黃嘅公務員入左新工會
新工會得3000人

係呢排特別多
不嬲都有人屌, 但呢一兩個月好顛

政府最想就係全體公務員上下一心，當全體公務員都支持政府，市民係唔會有機會反抗到，你一係移民，一係比所有政府部門當狗撚．
但偏偏連登仔(PR?)就好鍾意針對哂所有公務員，幫政府完成呢既目標。

分你老味咩
大把人睇唔起垃圾公務員
係黃就一早辭左職啦
等於你係黃都唔會食藍店

句狗沖係差咗啲嘅
但我想講有份工有咁嘅人工算係咁啦

終於有人出聲

問題唔係佢人數幾多
而係佢個個界別慢慢分化
你睇連HA 都有人話佢抵佢比人清算 罷一半唔罷晒佢
最後就成盤散沙

其實唔洗擔心
識好多朋友都唔會介意俾人批鬥
對住d on9市民投訴 其實仲難聽啦 已經慣左
總之糧就照袋 黃店就照食 本土就照投

大家堅持自己就得

兒登仔不嬲無撚腦 公墓園付出過當睇唔到

公務員武肺聯賽 入境處3球領先

呢個post真係好多風向狗，連醫護都屌
有啲就表面上屌黑警，但又拉埋醫護落水

原來咁撚少咩
邊度有得睇, 我嗰陣見條橋日日企滿晒, 當然條橋唔會好多人

私人公司就冇呢咩
幾多人diu 公司d老屎忽
講就無敵 做就6撚

算啦。個班係因為無得wfh叫春 你地無得wfh關我地春事 洗唔洗搞一個罷工為左你地有得wfh.

關黃藍咩事
黃藍是政見
公務員wfh唔使做係事實

分化咗公務員好耐

可預期下一步就係清洗佢地

分化係前期工作等一般市民無反應
唔幫手

公狗公帑出糧
同新移民一樣吮資源

做得香港人點解要移民?

屈pr個啲先至係pr公司

唔洗養家？屌你老母
人地冇幫港共打柒你
上年仲有個公務員集會
仲想點撚樣？

做咩要辭職, 我唔明喎? 有好似黑狗咬人咩?
中資係咪又要辭職?

啱唔食藍店 但係咪要做到咁極端?
係咪真係made in china都唔買唔用先得?
黃店好多都買china原料咁係咪要去到咁極端唔幫襯?
佢哋都要賺錢, 公務員都要賺錢, 我無份打人都要辭職
真係要去到咁高標準先可以叫黃? 咁淨返幾多係黃?

3200

P仔推唔起，照推

教師咁多假又跟學生放又暑假人工又高，咁撚多年賺晒啦
呢年要付出多小小就牙痛咁聲

exact7ly 我嘅想法
不嬲係逐個擊破,
係要缺一不可 團結所有人

咪撚玩啦 屌鳩公務員就係分化PR
以前就屈毛 而家就屈PR

WFH就話政府應該帶頭推行 私人市場先有得跟
罷工就 「無廿萬公務員, 你哋罷工唔到咩?」

罷工唔見你地帶頭?

你講得啱, 都係照做, 最緊要知道自己有付出,
有遊行咪照去, 有文宣咪照forward
我好敢講好多公務員做嘅嘢比好多連登鍵戰多
對得住自己

個個都話公務員wfh唔洗做？ 其實到底有幾多人知公務員之前話就話wfh 但其實一星期仲要輪返3日+ot？ 有d部門係屋企一樣要做野

點解呢一刻仲做政府既人將來可以俾佢地移民？
美國要制裁埋呢班人根本係好正確
好撚心咪再話自己黃啦，尤其係後生果班
你鍾意繼續做政府隨便，將來普通香港人都可以移民但自己永世留大灣區唔好怨天怨地怨人

見到班垃圾係度乞WFH就知呢班人根本係想唔做野都照出糧
呢班人想繼續做走狗逗高糧，有咩著數拎到盡
黃都係隨口講，黃你老鼠咩
唔駛分化都大把人知咩事啦

公狗wfh唔使做 照公帑出糧
同新移民一樣吮資源

越嚟越似PR或者2毛
睇到個風向係越來越闊
公務員, NGO, 老師, 醫護

只有心虛既人面對指責先會氣急敗壞

其實每次見到批鬥 post就好撚好笑，一班人係到一唱一和，講到件事好似好嚴重甘
但我相信香港人係有智慧
一句不分化不割蓆，令甘多人可以堅持到呢一刻就知到呢句說話幾有魔力
總之，兄弟爬山

普通香港人唔係幫政府做野既公務員

佢哋成日叫公務員辭職或者出聲屌 但自己公司係咁嘅時候又係ump春咁, 唔識打嗰個字

仲有班無腦既附和佢地
d post係咁自推
連登無架喇

今日熱門先追擊完渣哥黎

我都feel到，呢兩日個箭靶由立場姐姐變咗公務員

睇路喇大家

仲有，善用不推文回覆

分化就要講長期，起碼要以年計
短期內咁不斷分化唔同人，即係叫所有人矛頭指向一個就夠

吓 我叫人團結唔好亂屌,
我分化? 我PR?
你屌人唯一係批走人, 有咩好處?
我想團結返, 至少多啲人返返嚟 我PR?
我咁做PR 對維穏有好處?
咁我應該會俾人炒喎

部分child登仔同藍絲一撚樣
公務員比狗咬連工都無埋果陣
我睇唔到我唔知我唔理公務員抵死
仲學人講核爆都唔割

之前初選咪講立場

今日美國簽完野 咪轉向公務員

唔好乜都屈係PR帶風向啦

W

每兩三日就有一個新敵人

A

講得啱
魚蛋論
好多連登仔on9中哂PR計跟風屌

係 眾人皆醉你獨醒
你好撚叻

事實你公務員就係幫緊呢個政府做嘢

重有日日係水浸POST到FF

黃店都鬥自己人喎
間pr係有啲料到

你啱, 但辭職可以解決件事....?
浪費資源 係樓上決策班粉腸問題
你唔係怪班廢老咩 低中高都無得決策 你怪佢哋都於事無補
所以先要改變個政府 由決策改變嘛, 咪係我哋大家想做嘅嘢

好明顯係分化，但我識嘅後生公務員朋友都係一笑置之

嗰班人一少少唔合佢地意思就屈毛屈pr
明明㩒入去睇啲account多數正常

推， 狗隊除外

黃營已經俾正苦打壓到仆街仲喺度內鬥

幫政府做嘢?
點解?
唔明個邏輯 講多少少ok?

叫唔醒d on9我都冇辦法

其實黑警都係跟order做野
你要怪就怪林鄭
光復警隊

我真係唔明點解一定要加入工會

Lm

多謝巴打支持

公務員打手全線進場 同黑驚一樣吹奏薪高糧準 反佢哋既係葡萄能

依家黃既定義係咩

推， 雖然p牌推唔陏。

大家一2女保持警覺，時刻注意。
認同OP, 此風不可長

3200/180000

唉, 不過主席已經好大付出... 減兩皮人工加呢世無得升

公務員唔係under政府做野？
定係我理解錯誤？

冷處理PR post
同路人請filter邊啲先係真連登仔留言

推

呢個風氣已經好幾個月

其實都幾肯定係政府研判好撚多公務員搞事，先要出pr連登分化、搞宣誓、搞恐嚇

可笑既child登仔仲日日加入一齊笑好好玩 唔屌人唔安樂 個個公務員都係黑狗？好多做下文職都有幫手whistle blow、穩定收入捐錢、做文宣、做清算師、失手被捕、無得升、無埋份工

無罷工？全香港除左8.5係強迫被罷工，有罷得成咩？

兒登仔睇唔到聽唔到 總之公務員仆街就抵死 hahaha恥笑好開心

然後pr同政府成功令公務員灰心 開始對運動冷感 從此黃營無左一大班公務員 恭喜兒登仔 滿意未？

梗係啦, 打得份工咪又係為份糧同福利
其他人講乜WFC

事實係你幫緊老細政府打鳩市民

依家新方向係鬥紅

又嚟魚蛋...
呢啲唔係眼紅我真係唔知係乜....
成日有人出嚟話政府工好多人工咩又無13個月又無花紅

但到呢啲時候又有人話佢唔值, 究竟大家標準係咩...
應驗咗, 公務員之後到老師, 好快擴散出去

咁民生果班都要既,好似郵局,水務,運輸,房署果堆

pr 另一風向係叫連登仔唔好自視咁高
冇人睇連登對抗爭更好
大家唔好上咁多
行動前唔好上
行動緊嘅人唔會上
前線唔上
文宣唔上
做實事唔上
連登太多五毛pr 睇到人頭痛上壞人

講呢D嘅佢地咪係五毛pr

国安法嚴重漏洞

3萬thx夠有白警啦
有邊個黃絲會放過任何一隻
其他公務員如是

麻煩大家幫推
唔好被分化

同文革一樣
用人民鬥人民
佢就可以坐享其成

明眼人都知係PR分化現實要係黃就要歸納

老實講所有分化post，新pr開工或者五毛分化都唔係重點
幾日前屌公務員嘅post幾多正評，呢個post嘗試幫公務員出幾句聲又開始多正評
重點係勁撚多人唔理嗰post講乜，好似幾啱聽喎就正評推post，然後第二日又打倒昨日嘅自己

5毛 spotted
block

負皮我個啲請問你地呢年貢獻左啲乜？
上面條撚樣仲好意思話人奴性重
請問搞左成年真係有大罷工過咩
你屌公務員嘅同時唔該你照鏡望下自己先

咪就係

喂大佬....
邏輯呢.....

公司跟政府 係公司決定

罷工係個人決定........
點樣公務員帶頭................................................
之前罷工公投,所有公會出晒嚟
但結果呢?
有幾多人連投都唔投... 你叫公務員帶頭罷會有用??
真係大家心照... 認咗香港人奴性重咪算 罷工唔可行, 係因為大家都唔想罷
公投已經好清楚 根本唔關公務員事喎

又係依啲引戰回覆，
你唔悶我都悶啦

得呢3200個公務員有資格出聲
其他自稱黃嘅公務員同黨鐵前線好黃有咩分別
工會都唔敢入，仲話自己有付出
醫護個罷工工會都多過公務員

平時係咪好鍾意著黃色衫話自己好黃果啲人？

你都唔好spin左去鐵飯碗
依家人地講緊公務員都係有份抗爭
你就是但話人地spin走，明明係你spin緊
勁似禮義廉D做法

Pish

吓
指責得啱就話啫 亂屌人, 反駁出聲都氣急敗壞?
你無做錯嘢俾老細屌, 唔出聲係咪就唔氣急敗壞
又嚟奴性?

#75同#80兩隻死賤種係度拉撚呀化灰都認得你地

只有新制可以入會 扣埋3萬黑警 ao 新聞主任個堆
大概得7萬幾8萬新制
入面3500人入左工會 都唔係算話太差啦

我都希望係咁, 但當你見到10個有幾個post都係屌公務員就開始知咩事

有啲人係真係唔帶腦上連登, 所以我先想開個post

所以唔係我一個人講架
大家有目共睹 PR係真係做緊嘢 每個地方逐個擊破

見到好多鬧公務員嘅post
都冇理過

咁講嚟做乜鳩先
唔應該咁做呀嘛問題係, 明唔明.....

多謝你 想開po講好耐
鬥到公務員離隊有咩好處？兒登仔有無諗過？講緊幾萬個後生黃公務員 無幾萬都有3200個 佢地灰心全部唔理咁點？兒登仔就開心曬？

哦.... 你付出好多?
你憑咩話人零付出?
氣急敗壞...
邊個free ride都未知 唔知你點得出 公務員等於free ride
我亦唔見得出面嘅人係做得好多好多? 例如連登鍵戰

點解成日覺得私人工得閒過政府工 我做過嘅私人工真係無一份工忙得過做正苦搵萬幾兩萬啲ACO咪hea囉 呢個價私人工好多都hea到仆街 我第一份工17k中資19機構 朝9晚5日日睇youtube 下一份工21k返firm 又係準時收工 返9個鐘做兩個鐘嘢 依家做正苦日日OT到8點

最近突然好多都鬧公務員就知咩事
Hi PR

係咪pr公司洗白公務員

最屈機就係一句食兩家茶禮屌埋嚟

明明公務員被迫宣誓 被打壓言論自由
已經係被政權打壓既一部份

其他附和PR既連登仔竟然再落井下石
究竟連登仔想全部黃既公務員劈炮讓位比藍絲壟斷晒成個政府架構or迫黃既公務員轉晒做藍？？

點解唔係幫香港人?
台灣政府嘅公務員都係幫政府?
打份工連決策都做唔到, 做啲低級嘢都連坐?
咁係咪又要推高標準到made in china嘅嘢就唔用?
同中資公司呢?
淘寶? 中資股票?

由佢地啦
唔關黃唔黃事 香港人對公務員不嬲雙重標準
利伸公務員

如果你覺得一樣野有問題
你選擇放棄、避開佢，個問題依然存在，跟住愈積愈多

覺得政府有問題，更加應該入去做

黑狗有份打人
15萬文職係咪都打人?
你越嚟越明顯, 巴打

係
白驚都係賺政府錢 幫襯黃店

普通香港人交稅俾政府，即係資助中共

Real

啲人冇咩獨立思考
人講佢又講

引咗好多PR或者2毛入嚟大家留意吓,
佢哋係講唔中point同埋駁完一樣佢回唔到就會講另一樣,
大家留意吓

香港驚賊有五千個文職

政府都未正式開始清算公務員
連登仔已經急不及待出謀獻計全面打壓公務員
務求打造全藍公務員班底

有啲可能係真心膠
用下腦啦好嗎

咁呢樣係公民責任
但做公務員唔係強制，冇人迫黃絲幫政府做野

來來去去都係嗰三四個, 好易留意到

係迫黃劈炮比個位佢地入去做藍

推呢個

pushhhh

下次隨時就到醫管局醫生護士架啦

根據你logic，你自己選擇留係香港，所以要交稅，即係你有意圖及目的咁做，冇人迫你留係香港

留名

其實都係得果堆開個風向標題，成班唔撚用腦正評幫佢推post
跟住有幾隻為屌而屌嘅幫佢推

Peter攞料
係著名5毛分化狗 大家快點block

終於有人講
早排都覺點解突然多左咁多批鬥公務員POST

鍾意做公務員既人先係藍
全藍公務員又點
唔見得＂黃＂公務員做野幾有heart幾叻
黃藍都係政見唔同，唔代表黃既人做野特別叻

樓主想問下你 我同我啲做外資既同事都憎公務員
我哋次次都有罷工。 請問我哋係唔係PR ？

佢哋淨係識叫人辭職
但自己做中資又唔辭職...
律己以寛 待人以嚴....

好明顯反諷緊你啦 咁係咪無份打人既黑警就唔應該怪?
條界線邊個定? 人人界線都唔同架啦
點解屌個個就岩 屌呢個就唔岩?

睇法唔同就屈人PR 唔通我又話你分化緊我?

想問下你抗爭層面而言，憎公務員d乜？
你點知公務員全部都無罷工？

而家講到唔入新公會就唔係黃
咁我都可以話班人唔上最前線就係偽黃
成班唔用腦

其實都唔明公務員做左乜得罪左

因為鬥黃屌黃就係低智
無話你唔岩
不過對件事無幫助 同低智囉

搵出世就係做香港人同做左最少廿年人轉投政府懷抱既人比

p

唔使分化

本身黃絲帶就係分化嘅狀態

民主派如果統一，就唔會有泛民多個政黨

而只會會有一個政黨

我抽咗幾間比較知名公司嘅員工大約數目俾大家參考下。

公務員：20萬
新鴻基：3萬
美心：3萬
Hsbc：2萬
國泰：2萬
大家樂：2萬
M記：1萬5
中銀：1萬5
中電：7千
TVB：4千
其他中資/藍店：你地得閒計下

請問你地喺香港打咩工咁勁，可以成為血統純正嘅黃人，咁有資格成日批鬥人

無辭職 無簽字自殺式自我宣布我是黃絲比政府炒
所以得罪左連登仔

原來做公務員=幫政府做野=走狗
一年前影哂職員證又罷工果班又係走狗
公務員集會果班又走狗
港台果班又走狗
顏武周又走狗
大家係咪想迫死晒公務員手足，死哂心歸哂邊幫政府就好開心？

啱... 唔知幾時有呢個潛意式出意....
根本大把私人工都好得閒又好高人工....
所以我先忍唔住話某啲人係眼紅..
大佬根本好多工都係咁 係睇你好唔好彩搵到
間間公司都好多冗員
政府係一間有18萬員工嘅大公司
冗員計返比例實多架喎,
你間公司得100人 十分一係10個
18萬十分一就已經1萬8 你梗係話多架
唔否認架喎

巴打留意到未

兒登仔表示呢d全部睇唔到唔理
政府無停擺就是公務員既錯！可以推論全政府無一個係黃絲全部都抵死！

推 仲有航空業界手足都係咁

每個時候總會有批人比人批鬥嘅今次到公務員啫等如幾年前啲人都鬥過批無BNO嘅係中國人/新香港人

連登鬥自己人就最叻，例如屌死王碧雲。
幾時先打對家，排十年都未輪到

曱甴識用腦就唔會比人分化

呢個真係慚愧...
不過我相信有做嘢嘅唔只3200嘅,
公務員集會都唔少人,當然外人都參加得

唉。。

真係要推 支共最開心睇你地內鬥分化

公務員全部抵死
不過要推RTHK views要幫RTHK正皮！

兒登仔精神分裂？

如果你唔係on9既5毛就係一個on9仔
講咩你都會無限無logic咁駁
blocked

紀律部隊都好多人支持個運動架，大家唔好割

push
想講好耐
今朝仲有個批鬥醫護

只係識批鬥自己人
同埋怨其他國家唔幫自己

巴打留意到啦

有幾個明顯係5毛
你都係慳返啖氣同其他人講好過

批鬥既: 我唔知 我睇唔到

其實有邊個打工既真心想做野？
人地個位要做幾多咪做囉
唔講幫政權打工呢樣野
以一份工黎睇
佢放棄私人市場既潛力黎換取安逸
問題係邊？

做緊低層唔出名既公司，最少老細唔係藍
已經黃過打緊政府既自稱好黃既黃絲

普通公務員係服務香港人

我唔要反對聲音，我會屌鳩佢哋

黃過xxx 本身呢個concept就係錯
運動要吸納最大人數
兒登仔就要定黃既level 唔夠既屌撚死佢地

啱呀, 憎啲咩?
原因係咩
同埋你嗰班人我好尊重你地付出咁多
但我講緊嘅係大圍嘅人

同埋只係想講係你哋叻入到外資, 中資嗰班人呢?
佢哋都唔可以罷工, 係咪你都會憎?
只有罷工先叫有付出? 咁全香港我諗大部分人都無付出同唔夠黃
因為罷工公投已經睇到結果有幾多人係願意罷工

推到大家都識得思考 唔好比人帶風向

同啊叻logic一樣

唔係事實咩?
講到尾咪又係為左錢做政府隻狗

終於有人講得返「兄弟爬山」四隻字。

做公務員出賣香港人就最叻

起起佢底啦
殭屍ac黎架

不利自己屌人拎快感既 睇唔到唔理
兒登仔no.1

照你咁講 成個政府都俾啲藍屍做哂就最好

樓主走先幫你頂住，幫公務員講口會死人架。

唔係講緊服務對象
公務員都係under政府受薪政府幫政府做事既人
我做sales夠可以服務客人，但都係打工仔幫公司做野既一份子

Ching你為理想幫邊位老細做野咁勁？求介紹
又一隻5毛pr block

係呀黑警都有黃架 手足

5毛pr block

身同感受
利申公墓員

老細唔係藍
咁樣講姐係老細都唔係黃啦
中立=藍
幫藍打工仲敢話自己黃？

鬧公務員都係多鳩餘, 咪又係返工撚
大家都係返工撚

上次著草單野
一個民航處，一個渠務，一個職業治療
三個都打政府工仲要中層
連登仔：公狗底褲最黃

起起鬧公務員既account
幾乎全部係殭屍account

去黃店做waiter
之後全份糧捐612

搵得就唔走得？底層搵好多？你咪撚搞臭夕爺個名啦傻鳩

點解唔俾 原因呢...
其實好多制裁都係指明高官, 同有出手嘅黑狗
點解? 係因為佢哋有份決策同郁手
18萬入面夠高級決策嘅1000個都唔夠
咁樣都要連坐晒18萬人?
道理講得過去? 10萬都只係文職, 佢哋做過啲咩要俾人制裁?
成日要人辭職, 做中資嘅係咪都要辭職?
講咗好多次, 個重點係 係咪要推到黃嘅標準咁高?
唔做中資, 唔買made in china 唔用有中國原料嘅 product? 越推越高?
淘寶? 中資股票有錢唔賺?
又無份打人, 都要養家, 打份工, 無份決策都要逼辭職?

乞WFH 得公務員乞? 上次WFH 幾多公司跟政府行? 出面無人受惠?
你無啫 出面好多都有呀嘛 公務員乞就乞衣, 私人公司乞就高尚?
又雙重標準?
係呀, 你又做得好多? 你憑咩話公務員咩都無做? 出嚟行要大大聲講我係公務員? 咩料? 為鬧而鬧, 一啲point都無

你老細係藍你就無資格做黃
部份連登仔思想根本係另一種納粹極權

PR做得野，緊係會揀帶得起嘅話題。

退一萬步，就算唔係PR做，咁出面呢個討論/攻擊公務員，對運動有冇用先？

如果係冇用兼分化嘅，大家就落墨講番啲有用啲嘅話題。

照連登仔嘅邏輯
掃地清潔茶水嘅workman姐姐都係為份糧幫政府做走狗

推 每日戰線: 光復香港 時代革命

想知誠哥算藍定黃
咁全香港人都係唔知藍定黃？

一早block咗你啦
咪撚玷污夕爺個名啦死五毛

咁睇嚟香港失業要創新高
藍老細就要辭職
全港淨返幾多係黃

屌你老尾班垃圾唔肯入新公會

係
被捕既消防、民航主任、救護、海關、上年聯署既幾廿個職系、新工會
全部都係打工狗 係藍絲抵死

P咩R
五毛就五毛
講到佢地有正職咁

幾時話公務員要移民
btw你侮辱左林夕

屋企人係藍,所以你一定唔係黃
你住緊公屋, 用緊政府資源, 所以你一定係政府走狗

用緊佢地既諗法

說好的不割蓆都只是口號

令我諗起11月區選過陣，一堆鬼叫人唔好投票，話投票變相認同政府合法性

入左咪一樣照屌
收皮啦屌你

樓主應該整個5毛pr # list pin
還連登一個清新
睇唔過眼批鬥公務員好耐
真是出曬全力鬥

身邊至少2個fd返工果度跟政府wfh
利：毒𠃊少fd

係警署做，不論你係洗廁所嘅姐姐、廚房、維修，你都係幫緊佢地做野，一律當藍絲

入撚左先講啦，17萬人得3000人入，仆街死啦屌

巴打
多謝你
唔只架 淨係中資銀行同藍底銀行都大把啦
大零售呢
搵唔搵到多啲

香港失業要創新高
紅資就要辭職
到時做緊黃資嘅仲保唔保得住份工都唔知, 咁多人同佢哋爭

都仲未講71 中左招個3個關員
諗起年頭又話叫手足幫手做選舉，依家就公務狗

邏輯零分
PR本身就係要因應唔同事發生而帶風向批鬥唔同人
你幫PR護航更加顯得你此地無銀

懷疑好多連登仔都係中學生黎，鍵盤勇武而已

唔係PR嘅問題，係連登仔嘅智商問題，冷靜啲、團結啲就唔會咁易中計

仲要你起下個底就會發現佢地好多都係殭屍account

PR又贏

多謝巴打提咗我
一年前嗰班影職員證嘅 大家都當見唔到...
所以先話有班PR同2毛搞事
而又有一班唔帶腦嘅眼經連登仔跟咗風

公務員係仆街嘅話
咁中資員工係乜野？

下個到區諾軒

sorry 無諗過原來公務員係自己人

我本身都識幾個公務員俾人拉都既未過bar
應該都唔會過到
佢地都冇出聲，冇講自己幾慘
冇批鬥呢個果個
冇叫人捐錢

巴打可否搵返當年d post/新聞出黎震撼返兒登仔

所以我先想正視聽,
引晒班PR同2毛狗出嚟
等大家認清嗰幾個人

似啦似啦

未出稿only

著名pr狗 block

對標題無印象
類似係有 聯署 字眼?

個個都係咁話唔入新公會就係幫政府
咁你地唔肯上最前線咁你係咪偽黃？

波台先試水温

最記得係一個五毛留言都有成50幾個人like就知有幾恐怖

因為 仲幫緊極權政府做野既都係走狗

根本做嘢無人會大聲同人講我係公務員
佢哋就真係以為務員無做嘢

認同

真係黃既應該離開

好似有以下字眼：
AO EO 政務 行政主任 新聞主任 跨部門 聯署

日日開 post 分化 一日幾個 難得大把連登仔和應 呢排開始有屌教師 我睇好快會屌醫護社工

多謝你咁誠實, 又唔係好跟邏輯咁改我回覆
多謝你嘅努力

7218311011111

但間接幫國家剝削香港人喎

邏輯錯誤
中資高層有, 係底下階層無
公務員都係 係決策層有 下面嗰啲除咗狗
影下印, send下email template 點影響?

佢眼光好窄...

例如中資地產商幫手推高樓價lor
咁算唔算剝削

呢個最中肯

AO 應該未係? 升高幾級?
18萬入面有幾多咁高級? 所以連下面嘅都連坐?
rthk呢? 政府醫生呢? 都係公務員 全部都閪?
你嘅論點喺邊? 連坐?

Doj都有班prosecutor 出過聲

嘩, 你咁低級嘅回覆拎唔拎到錢

仲有中資出版商，中資報館等等

你係PR 狗 block

睇下佢覆唔覆先

其實有幾廿個職系出聲

Agger

我都想睇下佢點答

又偷拉 on9 5毛

高質分析好合理

咁佢地入場投地算唔算幫手先

你以為啲老師放暑假真係乜都唔使做？

咁公務員有咩問題?
你都講唔到....

所有銀行職員都係藍, 中共走狗
因為佢地有份批/ 處理買賣樓既錢, 剝削香港人, 食人血鏝頭

用緊佢地D回答方式

公務員wfh都大把人以為無野做

係
今朝見到d五毛、空account 一唱一和

仲好記得公務員曾發聲

拉你老母啦 唔係5毛pr
做咩要拉？

Push
批鬥完黃店就批鬥公務員
共產黨玩分化真心叻
出奇係又真係有班人比佢地帶到風向

兒登仔5毛pr不願面對

傻鳩 你老母爛化閪

啱啦啱啦 中資又有乜嘢影響剝削香港啲乜呢
搞咩黃色經濟圈啫 中資都冇影響
唔洗杯啦

好似好多黃店都比人批人血饅頭唔夠黃

agger

下，乜連登仔邏輯唔係你join 左入去就係幫凶咩
依嫁都係blame the employee not blame the employer

你條傻鳩5毛pr抵比人鬧老母

著名5毛pr 又拉？

唔好咁傻啦, 好多都要照返工, 出面公司都係咁 你唔屌?
大家都係交稅, 打公 人哋無做嘢出糧就無問題
公務員無做嘢出糧就有問題
又嚟雙重標準?
有人 no pay leave 喎, 私人公司WFH 有糧出係咪都自動拎返份糧出嚟?
大家一齊無人工出, 又嚟魚蛋, 你眼紅公務員, 唔眼紅有糧出WFH 嘅私人公司?
公帑我都有份俾, 大家都係打工, 大家都想拎老細錢, 呢個諗法有咩問題?
做公務員就唔係打工仔?? 咁係咩 ?你講嚟聽下

白痴，私人工加唔加人工係睇同行同埋生意、幾時要睇冇效率既公務員頭

係囉咁兩個都屌
點解唔屌埋中資
中資搵香港人錢然後送錢比政府洗喎

有腦既都知發生緊咩事

要首選追擊既點睇都唔係公務員
成堆中資機構 紅藍既職員都未追擊

中資紅資吸緊真香港人血
公務員某程度上都仲叫服務緊香港市民（決策級另計）公會個幾千人就變comdom
中資既職員做過咩

真係搞笑

利申 唔讚成不停批鬥有自己人既群組
大把應該批鬥既未去鬥就鬥自己友發神經？

要唔比移民 首先就追住d鄉黑先啦
要禁用銀行 係都黑警先

幾時輪到公務員

白咩票撚
我用連登仔屌公務員既邏輯諗野姐
我從來唔投白票

兩樣嘢有咩沖突?
唔明
中資有份支持政府
上面有堆中資list
係咪要全部人辭職?
巴打 有啲古怪喎

自推

傻啦
到時咪又係話人食人血饅頭冇資格叫自己黃

都睇到化晒

咁依嫁屌中國政權呀ma
中資幫中國政府搵錢
做咩唔屌中資
定係依嫁屌埋外國政府

比你地光復到香港都只係另一個共產黨
唔岩聽就PR 唔岩聽就外國勢力指示
唔肯接受同路人會有唔同睇法

為左同一個目標就做乜都岩 講下又唔比

好慶幸 正負評數係咁
原來連登仲有正常人
好彩我有開post 等大家一齊知道係有人搞事
而唔係全部連登仔都唔帶腦

多謝咁多位巴絲 要remind 返大家
要團結, 唔好俾人拆散, 分化

慢慢輸血比中資 壯大人地勢力再制衡所有香港人都視而不見

幾多白色恐怖係由中資發起呀？
點剝削仲問得出

你邊隻眼見無屌中資?
屌CGA個班既時候你訓著左?

咁係咪應該屌晒跟政府policy玩既公司先
每間都拎出黎批鬥下
有良知點解要跟極權政府policy做野

單單白色恐佈唔簽國安法就炒呢點夠未？

推
我信有PR，可能得幾個，但一大班on9鐘個頭埋去如獲至寶

咁係咪要全部人辭職?

政府政策係剝削人嫁啦
咁跟佢規矩玩幫手剝削算唔算幫凶同剝削先
公務員係幫凶
中資係咪都係幫凶

落地獄名單
1.中共
狗官+保皇黨
3.黑警
4.藍絲
5.PR狗
6.紅媒

如果黑警係現實世界嘅狗
PR五毛就係虛擬世界嘅狗

咁的幫佢打工果班出黎批鬥未

你去睇左先啦

咁係咪要全部辭職 ?
答我未

對家PR連PKMONHK 都出埋，好似唔使本咁去做
但謹記勿忘初衷，各自爬山

識咁講就啱
唔怪得政府話只係國安法只係影響一小撮人
連登仔為左保障大家已經割到得返一小撮

後面你都同意左係剝削啦 仲講咩唔係

令更多人唔敢發聲 即炒wor
你自己都前後矛盾仲講咩姐係度死撐

鬥黃

原來對準政係指批鬥公務員,
你露底啦喎 巴打

啱呀
但依嫁興針對公務員ma
跟規矩玩姐

一直都係公務員自己係度洗白姐
乜都話人五毛PR

美國佬如果最後唔制裁埋佢地算係佢地仁慈大愛撚
講到唔係自己親手打過手足就唔關自己事咁

一睇都知佢係度做咩啦 不停9up轉移視線 要追點解唔追擊埋中資私人公司

最少唔好俾呢班人移到民
佢地鍾意做公務員可以做到夠，人工高福利好，邊個會辭職

［是日風向］PR：「熱狗。」

又唔使
頂笑爆, 咪露晒底囉, 要人唔好做黃
係啦全香港打工仔有邊間係黃資, 你搵出嚟不如
同埋讀藍校嘅學生係咪又唔可以係黃
有骨氣就轉校啦, 或者自修

同路人要識得分邊d係真心 邊d係分化

風向師金句

你露底喎
自己留意下

即係紅資就可以移民
公務員就唔得
hello PR
咁藍校又可唔可以去外國讀書

推 每日戰線: 黃色經濟圈

哦... 原來認咗 屌, 仲花時間俾錢你賺添
唔怪得講嘢無咩Point

依家仲批鬥緊
出面大把comment係：香港人有bno，揸特衰係支那狗抵死

笑撚死
紅可以 但公務員就唔得真係神logic
收皮啦成班風向撚
係追追埋中資紅資職員唔好比人移啦

你伙記認咗啦

傻鳩連扮都廢事 咪撚理佢啦

好撚柒

好快到有BNO 有得走都俾人批唔夠黃, 放棄香港
雖然走佬又真係唔係幾好嘅~

講真，做紅資既人的確有資格移民過公務員
當然呢批人如果同上面黨員有任何關係都係唔可以放過
最少紅資唔係打政府工既人，唔係直接同政權有關既人
咁仲明唔明？

唔好咁啦，我識啲前線深黃黑警只係收order 機械式咁亂揮棍同鳩跪，佢地打中手足個心都好痛

算鳩數啦 醫護帶頭罷工冇人接力都可以俾人批鬥罷工罷一半
對連登唔使有太大期望

堆

下一步風向：
香港人飲咩東江水？你飲得東江水即係幫極權剝削香港人，要飲就飲進口礦泉水
飲東江水扮咩黃呀？條東江d水就好黃喇

連登仔屌黃絲公務員仲大力過屌對家
我係藍絲見到真係掩住半邊嘴笑

咁洗唔洗俾個大聲公班公務員每人round一次做過啲乜？
呢排街頭抗爭少咗 咁你洗唔洗問埋勇武去咗邊？
知唔知咩叫低調行事？
正如做善事係咪一定要話晒俾全世界人聽顯得自己好有善心好巴閉？

加埋17萬7000個好黃既公務員

場白講唔想俾錢你賺,,
但不如你解釋下點解係政權一部分
咩政權? 想聽下書

五毛狗用咩林夕嗰名
Well paid同移民有咩衝突

唔攞個咪大聲宣揚都唔算黃呀真係
到你俾黑警咬就話你唔識靜靜雞
真係彈出又彈入

得黃絲先會係咁鬧自己人

你喺間藍校俾人洗腦你唔走? 唔夠黃~
問題咪就係個標準囉,
你哋不嬲都係咁極端 一貫作風
一係最高, 要人辭職 一係最低, 咬人狗都係黃
講極都唔明, 咁紅資同樣道理咋喎你辭晒職佢咪執笠囉
咁香港咪無紅資囉, 咪全部黃資囉, 會無用咩? 你又唔做?

關咩事 請問邏輯係邊？

同埋你未答我四個問題 答咗先

有得移民係身份象徵
無人會明係咩邏輯黎

永不割蓆

Er 係 咁點？
香港全部納稅人交稅比政權=全部都是藍？

做緊邊間黃店呀

咪撚on9啦 辭哂職就執笠

首先 老師嘅假係固定 唔可以好似其他工咁話請就請
其次 計返啲假 其實同普通打工仔差唔係太多 主要係睇個間學校點安排

呢啲咁少嘅野都好找出嚟批鬥做乜
你講到做老師咁易咁好搵 你唔做？

對低級公務員係事實
Officer grade輪流返去做嘢
同Bureau有portal入email㗎喎

你哋而家咪係咁囉
警察打人但就針對管理街市嗰個
罪狀係因為佢係政府員工，逗政府糧冇辭職，即係支持政權運作

下一步就針對埋喺政府街市賣菜，「自稱」黃嗰個菜販
罪狀係佢交租俾政府，支持政權運作，話自己黃係食人血饅頭

順手就批鬥埋喺街市掃地嗰個阿姐，因為佢幫政府掃地，hearsay 話佢聽到佢個fd話示威者搞搞震嗰陣冇反面，所以佢都係藍

最後9成原來都係藍/冇資格話自己黃

兒登仔乜都唔識是事實
淨係識d低級aco ca話唔洗做就以為全部唔洗做

一睇個名就記得啦
條友雙標撚黎

這個世界沒有「政府錢」這回事，所有稅收都是人民的錢，公務員收的是人民的錢，為人民服務，不是為政府服務

我比較想知邊啲可以wfh

係 佢自己都認埋 pin咗
最搞笑係佢啲同行仲扮緊唔係pr嘅時候

咁洗唔洗俾個大聲公班公務員每人round一次做過啲乜？
唔洗，你唔使show你政治取態。

Thank you 咁你可以收皮啦 bye
況且已經一早有公務員集會 又有post影職員証表態
你係邊個仲要咁specific prove俾你睇？

而家黃唔黃都係連登加冕嫁啦
比你地黃曬又點話

‘見到班垃圾係度乞WFH就知呢班人根本係想唔做野都照出糧’

咁其實唔想番工照出糧又係一般打工仔既諗法黎既
唔見得公務員以外既人有分別
3號風球咪又係全城賽馬，8號8號8號
咁呢d 人係咪又係垃圾？

高層有份決策你批鬥佢就話姐
低層無啦啦都要俾人diu真係無謂

好快要大聲公講自己痴咗文宣 我係黃！
先有資格做黃
嗰幾個人 好出位 大家認住佢哋

公務員搞罷工仲要勁多人參與都話0付出
敢問閣下做過啲咩 又付出過啲乜

b

罪狀係佢交租俾政府，支持政權運作，話自己黃係食人血饅頭
做緊啦

痴撚線的連登
一邊屌公務員係政府走狗
一邊上班台考Technical Grade嘅post開到20都仲有
係喇威喇，全部公務員都走狗喇
冇公務員做polling睇住個場區議會有咁多金區喇

又嚟未成年 唔出得聲 今次大把未成年 佢哋有自己決定能力
咪臭係囉on9 政府無人做就執咩 低能

總之公務員立即總辭 停擺政府先叫黃 係咪？

其實你想問咩 咩又如何 其實我就真係唔撚明
有冇specific啲既point講到出黎
唔好我問你問題你又答到自相矛盾咁跟住又是旦問返我啲廢鳩問題扮到自己好有見地咁challenge我得唔得

五毛真易做

支持樓主

係 完全唔知佢問乜撚野
帶風pr狗老母做雞 又如何？

唔撚記得自己講過咩呢?

拉你老母 成日拉
推

根據佢地咁高標準 痴文宣都係唔會夠
唔上前線做勇武都係唔夠黃

PIN 咗佢, 佢自認係PR狗嚟
係咁架啦
佢啲回覆係咁上下..

50幾？
過千都大把啦
連登仔用腦就唔係連登仔

笑撚死人
連登都未學識用 邊個HR請你條PR傻狗？

佢好努力嫁啦
佢肯定最黃啦
重唔比啲掌聲佢

多謝大家嘅參與, 等大家睇到連登暫時都係正常人多
只係有少部分PR同2毛狗
基本上都喺呢個post出現咗
大家可以block晒

你望下隔黎上班台，大批人日日批鬥老師 覺得佢地唔洗咩好高學歷，假又多，日日準時收工唔洗OT，憑咩逗咁高人工 都係果句啦，講到咁易做咁簡單，咁佢地又唔去做?

不停扯開話題就話人唔夠佢講

同叻哥 何妖一樣招

閣下邊位 多唔多條line你話事？
77000係0付出定至少有1付出你又知曬？
你係全知上帝？

咁你做過啲咩？
出post搞分化囉

Peter
濟癲
狗奴XX
仲有好多件

答完你咪又唔見

Noted with unbelieve
哂氣啦

一齊扯開
侮辱佢
我中意講PR狗生仔爛賓周 生女爛化閪 又如何？

都係果句
團結係黃營最大本錢
不割席 不分化

百名香港政務主任謹啟：懇求特首聆聽回應民間訴求，絕非挑戰公務員政治中立

【遍地開花】一班熱愛香港的政府行政主任致全體香港市民

睇正負評數黎講 連登仲係用腦人多

Pin this

記得抄埋ID
好鍾意改名嫁

係定唔係呀，講嘢左閃右避咁

深黃既律政司同事去哂邊

班垃圾PR死全家 全部中武肺死 之後生生世世都做共產黨隻狗

都話比你黃曬囉
重想點姐
打藍私人工就無問題嘛
你搵到黃店工未呀 介紹下

pinned

浪費ac

日日開埋堆屌/抽同路人水既post
實好有用

大撚把野唔做Twitter 唔推
國際戰線唔打

開post帶風向最重要！

我之前都講過啲人 唔信我仲鬧我
真 中計

盲嫁人地

中資紅資都未出過聲 唔去鬥人地黃

走去鬥受打壓得最勁既公務員團隊

啱 其實要集中返國際線 要將香港嘅新聞變返英文 掉出去
等所有人知香港係幾咁荒謬
開post都係想發洩下 唔明點解要咁樣互鬥 明明可以團結一致

笑死人
公務員就死罪
中資藍絲公司就冇問題

正負評唔係睇呢個post only
詳情睇返近排批鬥公務員嘅post
或者之後同類嘅post
每一日打倒昨日嘅自己係連登仔標準

唔係入一入黎睇幾隻傻閪互屌分化扮無人夠佢講都廢事出聲

得閒走去Twitter 好過啦

打左n個月國際戰線
所羅門d post都係得幾千人like

其他得1000左右

同樣道理apply落中資紅資員工咪一樣

唔見你又屌既

睇左樓主pin咩未？

未呀 返去慢慢睇啦 唔好覆人住啦

唔知點解 可能英文唔叻掛 但我都唔叻 retweet咗先算

原來入工會係判斷黃唔黃既唯一指標？

咁你入咗工會未呀？
唔知五毛有冇工會架呢？

佢係咁㗎啦 有佢啦 今次俾佢賺到個午餐有凸

得啦
儲夠錢移民未呀

要點名嘅人有 杜門膠信

我之前都有講過呢個係最壞嘅結果 啲人係都唔信

佢hea 覆個啲應該會扣錢

見親d踩乜踩物既都醒水啦
仲分化

好多野都係睇你過唔過到自己，你覺得自己係黃而你又唔一日Twitter一萬次 ，你又覺得無問題咁咪繼續，不過以後移唔到民比人話係desk top murderer就要睇你自己點defend。

好多野都係睇你過唔過到自己，你覺得自己係黃而你又拎緊香港護照，你又覺得無問題咁咪繼續，不過以後移唔到民比人話係desk top murderer就要睇你自己點defend。

好多野都係睇你過唔過到自己，你覺得自己係黃而你又交緊稅比香港政府，你又覺得無問題咁咪繼續，不過以後移唔到民比人話係desk top murderer就要睇你自己點defend。

地鐵廣播叫大家幫佢去買反送中遊行都唔得

認埋自己兩毛踢爆自己隊友

豬隊友扣錢添啦

唔該巴打 pin咗

有啲覆得好差㗎 應該拎唔到錢

最衰無得pin多一個回覆

有5% 其實OK

「公務員話自己黃」
不如你點名啦
唔洗單單打打喎
一於開佢名公審佢

都係睇你過唔過到自己。
過到你咪做，旁人最多講兩句。

呢個就係你決定做PR兩毛既心態？

咁你唔屌埋國泰班人？ 佢地都係公會失敗wor

第二點 你估過政府policy既會冇名搵返出黎制裁？
同埋黃既有幾多係決策級？

你因為呢點去拉埋成堆黃黎打
日日搞分化抽鳩低層水有咩用？

你係醒既 就開post呼籲黃既留低所有白紙黑紙證據篤灰都好過
日日開埋賀公務員無得移民呢d廢post啦

勁人
係呀係呀叻呀叻呀

扮講兩句走去帶風向

兩句定每日兩個post呀

留名想睇

On9 logic
咁公務員夠唔做都得 乞食囉
唔做都係civil disobedience一種
唔做直頭好撚黃
唔做仲可以立即無底線抗爭坐監 為左拎兒登仔既深黃光環

Prac 唔practical呀 傻鳩？

唔好比中共慣用嘅二元對立思維分化到，保持清醒

感謝樓主引一大堆引戰pr出來block 爽

40000/（170000-30000）<61萬/200萬01人

上過街但初選唔投票既又要鬥埋一份

噤有幾多人話自己黃呀
九唔搭八

push~

多謝你哋幫手 覆吓佢
覆咗成朝有啲攰 休息吓先
多謝大家

唔講以為pr/五毛唔識分開post team同和應team

一唱一和當人傻嫁？

「好似」
唔熟運作就進修下啦
一個文職嘅可以點做執行者呀

得閒推返呢個post上熱門 唔使煩

留返時間打國際戰線

M記送餐都係執行者害港人
點姐 邊個公務員話自己黃呀? 睇過?
答唔到又扣錢移唔到民嫁啦

老麥 個m字好黃

默默推

D 5毛pr覆唔到就會覆第個
以子之矛Expose佢地logic fallacy就得

香港藝人收大陸錢就屌，但公務員收港共錢就唔屌得？

講到尾都係解釋唔到 分化自己友有咩用

不停覆唔同問題 無人夠我講

又乜鳩呀

公務員黃條撚
咪又係做黨既棋子

同意

咪撚理佢啦 睇佢d回覆睇到精神分裂

thanks bro

點姐 邊個公務員話自己黃而你又唔同意嫁?
重未交到名??

5毛重點批鬥對象
老師，護士，公墓員

你自己應該最清楚
你自己話 稅可以唔交 坐監lo
跟返你logic有咩問題？

講開又講，知唔知點解要批鬥呢班人呢？

同邪教叫佢班教徒係街上面踼人入教一樣。

其實個目的唔係真心想你搵多d人入教，
而係想班教徒親身感受到自己比咁成個社會排斥，所以得個邪教係佢既容身之所。

5毛引人屌公墓員，老師，護士一樣。

個目的就係想呢班人覺得自己比同路人排斥，
唯有剩反轉立場去擁護港共呢條路。
呢班人親政府，對政府黎講會穩定好多。

呢個效係連登無人講，但對恐怖份子黎講係好常用既手法。

又唔係我問
你又想spin 去邊
你成日話公務員話自己黃
噤到底邊個有噤做呀而家比機會你公審佢

721

無話值唔值，佢地個黃藍比例同普通香港人一樣。

唔好成日用反問啦
你嘅指標係咪姐係話入左公會就可以叫黃呀??

連登仔以階級鬥爭為綱

先個頭就你話做得公務員都係藍
而家又話最後一個allegedly黃既公務員工會係得三千人

而家我話你最黃啦 跟你指標 比你加冕
又尻縮唔敢答點先叫黃
再係噤你無錢又無技術點移民呀?

其實簽得擁護國安法都叫黃，個黃圈又大左，仲有街站個二三百萬人都係黃

其實點分化都無用 唔通分得多會黃變藍咩
睇過咩自己分析 諗下仲有咩會幫到場運動好過

要求制裁PR狗

希望個個都做得到 但可能有人會俾人帶走 敵視所有公務員 遲吓敵視多幾班人 就會散晒

唔好太睇得起群眾智慧
如果大家係噤醒就唔會行到呢一步啦

敢問巴打做盛行 咩公司？

你個睇法好井底，整路又係極權打手？book場又極權打手？
如果你唔係講公墓員，剩講班狗就唔會有人後對。

最低既界線就係界線囉 37000全部都係黃 即使佢地唔敢入工會
吸納最多人數 不鬥黃 200萬人都唔係個個勇武啦 呀哥
咁撚多問題又問界線又乜又物 一係5毛pr狗 一係弱智

唔會有人反對

話撚左你唔撚記得自己講過嘜嫁啦
快啲比個人出黎啦

你視野咁窄好難同你討論

咁香港警察屌唔屌得？

咁消防員呢，如果有人想救火嘅點算，佢哋冇得揀要入政府喎

句嘢你打嘅 個standard 又係你set
話公務員唔可以話自己黃又係你
話好多公務員話自己黃又係你
話最後一個allegedly黃既公務員工會係得三千人又係你

問你standard 係咩你又問番我
喂 小心飯碗不保呀細佬

推手足死噤仆街

At.john 都冇得救火

嘩
割得噤快
「咁我係quote返其他連登仔。」

點先叫黃姐
咪撚spin 啦
比你揸fit又要淆

公司係行內出名黃
出過聲明「提醒」政府反送中呢樣野要三思
個人黎講我有參與每次既罷工

睇得好清楚呀
睇到你轉軚轉得好撚快

咁而家公務員就政府所做既一切有無出過聲先？
政府有咩不公政策有無好似之前咁企出黎？

點先叫黃姐?
重未敢答???

淨係睇咗最尾幾版
大家都好似秀才論兵咁
咁我哋宜家冇實權，自然就拉一派打一派㗎啦。
根本唔需要劃地為牢
宜家令到一啲公務員反對政府（雖然明面上冇做到嘢，但呢個就係好處，對家永遠都唔知身邊邊個係反政府）

尊敬 你公司幾多人？

唔好講到噤高尚 佢地又有位入
總之佢地最黃就一定無錯比啲掌聲

批鬥公務員 咁你班人全部唔好幫中資/有中資背景既公司打工呀
有發聲明撐國安法果D公司 全部一律咪撚做

o....原來一定要出聲先得嘅???
睇黎要有人除口罩掛個牌係心口寫住「我是公務員 我簽左反國案法」先得

sor 9
我唔覺得自己有資格
亦無需要去評價
我做好自己就得
你噤鍾意黃咪比你黃曬

咪由得連登仔批鬥囉
我係黃絲係因為我有良知,有人性,追求自由民主公義,反政權
所以就算連登仔點批鬥公務員 我都唔會因為咁而變藍同埋我好相信經歷左成年既大風大雨 立場一早歸晒邊
黃既公務員會同我一樣繼續黃 唔會因為你地閒言閒語就轉藍

不過我都想講我地做公務員 唔係做狗
冇出賣過手足同香港人 怎至唔少都會落場抗爭 有D仲比人拉埋
如果你話黃絲就咪撚幫政府打工 咁係咪全部中資背景or有出聲明撐國安法既公司全部黃絲都唔可以做?

推
屌人不如勸人，大家自問有邊個鍾意被人屌，點令到愈多人加入先係正確做法

我記得之前三月睇過啲資料
全港28個公會包埋公務員公會 先得30000個會員？
撇除3000個公務員 即係27000個會員分布係27個公會到 即係一個公會先1000個人
係咪即係黃既係少數派

咁即係點用入公會黎判斷係唔係黃係咪一個適合既標準

得啦
你移到民未呀
你話公務員無資格話自己黃
然後老屈我話公務員話自己黃就黃
問你邊個公務員話自己好黃又講唔出
你叻

O...原來顏武周就係無資格話自己黃嘅公務員
我唔係你嘛
邊有資格去評價其他公務員有無資格叫自己黃
得你先有資格嘛

原來一定要職位身份去同政府抗爭嘅
噤唔洗諗下一個批鬥對象肯定係醫護啦
都係你叻 鋪定條後路

修正
係「comment」先啱
一陣又話我屈你批鬥

嘩 好叻喎
有bno 真係好叻叻呀
原來「呢排」無做就可以「comment」
你嘅崗位比其他人都算做得足嫁啦 叻仔
差幾多錢呀 幫你推到你可以移民啦

一個月前咪回應左你囉

儲夠錢移民啦??

數據嘅重要性

事實係公務員未需要簽,中資已經簽晒然後無人屌

真係痴孖筋
中資先係打爆香港規舉嘅人
香港本身已經冇反壟斷法
繼地產霸權之後就係紅色資本霸權
有本錢，有market share就可以打橫行
甚至改變行業生態
中資喺香港甚至世界可以發展得咁快，最大原因都係因為政府背後pump水
落標可以用成本/蝕本價落
咁你叫普通公司點同佢鬥？

佢可以一句說話都唔洗，一夜之間就將間酒店變左做國安總部喇
呢d仲叫under香港規則？

如果你要打個比喻落公務員度
就係有班大陸人落黎香港做公務員然後公然收利是先做野咁樣
而一直抱住一樣價值觀一齊睇譚育英姐姐大嘅香港人公務員就俾你地講到為虎作倀

真係為虎作倀嘅就成個政府所有服務好似黑警咁有晒顏色標籤啦

中資滲透香港以至外國嘅民生同設施
連英國都要花時間去整頓華為喺佢地網絡供應

然後條友話中資只係間接性影響港人
選擇性失明到極致

認真覺得係要搞鳩公務員而又唔係PR嘅
如果你地覺得唔係下下30萬人出晒黎就叫藍/甚至紅嘅

好簡單架咋
由聽日開始所有公共服務，自主地當發現你地所有身上掛住任何黃色相關物件都唔serve你嘅時候
你咪即管話公務員係藍係為虎作倀囉

除左PR之外，真係唔明點解要不斷咁減少自己人

BLOCK啦 條友真心弱智

呢D佢地唔會覆架
駁唔到

推呀 救公務員
公務員唔等於狗同高官

影響生活 不了 黃絲話盡左力就OK
係咪想我地行路番工

停咗一兩個星期 pr 分化撚又出返嚟 幫推啦屌

認同屌無用
不過未入職就諗清楚值唔值得做

謝推

人工咁高
比市民笑下發洩下情緒都得gwa

吓 咩原因嚟 好無謂呀嘛 同埋笑都算 但佢哋唔係笑
佢哋係批鬥 要公務員死

上連登勿認真

就係好多都認真 成個post得一隻手數得晒嘅分化pr
但好多連登仔唔帶腦跟住屌

選舉主任係黃定藍？
你教香港人點分公務員係黃定藍？
你教埋英國內政部分黃藍？

要教嘅咩
你點分手足藍定黃？
做乜要一碌鳩打一船人？ 公務員唔係得黑狗
定你覺得文職做嘅嘢同黑狗一樣咁可惡要鬥死佢？
咁中資公司呢？ 你點分佢哋藍定黃？
好多公司都係藍底 佔咗全港一半勞動人口都唔奇 上面有巴打list過 美心cctvb 政府 中資銀行 中資建築公司 你可以想像到佢哋係有幾龐大 有無人問過佢哋藍定黃？
黃藍自己做 係黑狗太過份先一碌鳩打晒 好正常
但你而家拎全部公務員同黑狗比 好唔公平

選舉主任係黃定藍？
你教香港人點分公務員係黃定藍？
你教埋英國內政部分黃藍？

回答我問題

咁都唔明？
咪分唔到囉 咁你都無答我問題
你點肯定全部bno人都係黃？

選舉主任係黃定藍？
你教香港人點分公務員係黃定藍？
你教埋英國內政部分黃藍？

回答我問題
唔好避

推香港獨立 唯一出路

原來你係其中一個全力批鬥公務員嘅人 俾多幾個post你賺下

屌你 係咪傻嘅 咪答撚咗你我分唔到囉 三條都分唔到呀 做乜鳩啫你 答完啦 你肯答我未啫

選舉主任係黃定藍？
你教香港人點分公務員係黃定藍？
你教埋英國內政部分黃藍？

快答啦

放左呢班人去英國做間諜重得了

喂 你點定義你係黃？

你都係間諜喎

分唔到 英國咪一分切囉 有咩問題

英國一刀切有咩問題

呢個咪問題囉 一刀切咪問題 做乜鳩呀
bno好多都係老一輩人嚟 好多廢老
一刀切埋唔俾bno過啦咁 大佬咩邏輯
你切黑狗無問題 太多閪人
18萬 公務員要陪？ 咁做咩唔切中資公司？ cctvb 呢？ 老麥？ 美心？ 黨鐵呢？ 前線好黃㗎嘛 呢啲又唔使切 淨係切公務員 喂大佬呀 俾啲說服力好無

同埋答我上面嘅問題先 唔好回避 唔好扮見唔到
仲有 你做緊咩公司 點證明你唔係藍 唔係間諜

全香港大把人有份wfh
同埋 好撚多wfh都要做嘢 唔係你哋所講唔使做
同埋好多人輪緊abc team 係都要返
反而坊間好多司無vpn 佢哋真係屋企偷懶 去行山
狗當你四萬 高官一百幾十 律政司幾千 其實淨好撚多
因為中低級佔撚咗四分三 有權嘅少之又少
其實好撚多部門 水務 渠務 自己上csradar睇吓

你咪去同英國政府講囉

重有啊
你個主子係中華人民共和國
你入職係宣誓效忠呢個政權
點解唔放棄本bno
中國都驚你呢班外國間諜

個條友好撚煩

咪講緊囉 我有喺twitter留言 好多人都有幫口
話得狗同高官要制裁 其他好多公務員係無辜 大把人講你自己上twitter望下
上年幾撚多人聯署 你又做過啲咩

叫人答問題自己又回避晒
你做乜嘢 咁低質
有啲邏輯 有啲自尊好無
你咩公司 係咪中資 你點證明你係黃
點證明bno黃底佔大多數 唔使一刀切唔俾過去做間諜
明明bno好多老一輩 而好多老一輩都係廢老
抗爭者好多年青人都無bno 咁做咩要俾bno過去？
定你有bno想走 唔理啲小朋友 唔想有咁多人同你爭？

Hktvmall

係 好鳩屎 講嘢又無point 可能又係低質pr

仲有分化 有bno 同 冇 bno

我舉部門例子啫
同埋做嘢表現同黃唔黃係有關係？
要唔做錯嘢同勤力先可以黃？
咁水費我都有份俾 政策係鳩屎嘅 但下面都做唔到決策
你可以話佢哋做嘢唔認真 但黃唔黃又好似唔關事

唔需要理我做咩
你講野零邏輯

唔知點分公務員黃藍，跟手又想一路幫中國政權做事，一路想外國月光既圓，你呢種典型既兩頭蛇
人格分裂

pr會慢慢嚟 逐一擊破 公務員 老師 醫護 bno
新pr係有啲料到 要提返啲人帶腦上連登

為左維護自身利益
將別人觀點打做成pr 5毛
厲害
醜陋中國香港公務員

又唔需要理你做咩 唔敢講呀
間諜？ 紅底 pr? 我唔明團結有咩問題 越多人力量越大
你分化公務員 以為可以懲罰公務員 但其實一啲實質作用都無
你都答唔到我嘅問題 我相信你都係中資公司 你都係幫緊中共政權做嘢喎 間諜

自己利益 咁不如講下你咁做有咩利益呢？ 少啲人同你爭位過英國？ 定等人哋唔做公務員你可以入嚟做
要bno有得走唔係為自己利益？ 你打工係咪又話你為自己個人利益
而家十八萬公務員有份打人？ 黑狗打人 你罰黑狗 高官見樣有得俾你針對你唔針 係要拖十八萬人同你死 定你其實係其中一隻黑狗？ 明知自己無得走想大家攬炒

你唔見得光嘅人話人為自己利益 你憑咩

到時記得宣誓確認擁護《基本法》並效忠香港特區

放心 我一定會幫中國檢舉你呢個兩頭蛇

無話好唔好 講差唔差好似易啲
偷懶求鳩其 其實周圍都有 唔只公務員 呢啲係打工仔普遍心態 我做私人公司都係咁 睇你有無進取心啫
但入得政府 有幾多係有
香港人人找數 係真 但相對佢哋都自己有交稅
但其實計返歷史九十年代前 政府工係低人工過私人市場
呢二十年 仲要出咗新制公務員 cut咗好多福利
所以仇視舊制我覺得都合理 但新制公務員其實同私人唔差得遠 已經無乜福利淨 又無得送仔女去外國 無長糧 只可以排公家醫生

呀 如果中資公司都叫你簽 你簽唔簽呢？
你會唔會辭職呢？
有骨氣啲 記得唔好做中資 好快俾人批鬥
habc大使心都帶頭簽 遲啲唔知啲員工又會唔會逼人簽
希望你有啲骨氣 唔好賺中國人錢

好驚 出到恐嚇呢招 技窮

冇能力既先入政府同中資

你有選擇 可以同英國檢舉 二選一

wow原來高手嚟
你呢句說話得罪全港幾多打工仔
但又唔講得俾人知你做咩
你間諜嚟？

連登仔要團結

我100%肯定你係政府一隻奴隸

你做你嘅 我做我嘅 你黃定藍我唔知
自己心照啦做過啲咩 無人叫你大大聲講嘅 你話係咪係囉 我都證實唔到㗎啦

又黎，星期六都OT

話公務員兩頭蛇，食兩家茶禮
呢d咁on9嘅論點都覺得有道理嘅
睇怕都係得PR先up得出

如果上述係成立嘅
咁所有中資，藍色財團之下打工嘅，根本都一樣
唔係spin,而係本質根本就一樣
就算你為中資，藍色員工點樣開脫
其實咪又係一樣apply到落去公務員度

點解？
因為大家都係打份工之嘛
公務員嘅exp仲要係出去難搵工過你冇做過公務員添
中資藍企員工根本比公務員更易轉工

而最on9嘅一樣野
就係黃人一定要打黃企工
尋日已經有人突破盲腸
就係如果黃企冇咁多就業機會俾黃人
咁搵唔到黃企工嘅黃人係咪要返屋企食屎？？

你死都唔敢講
btw 多謝你幫手推post

放心啦 奴隸主已經決定你既命運
自求多福

我無問題 我無驚過 多謝關心 大把路可以走
但無諗過要走 唔覺得會輸
好過你為自己利益 唔想咁多人同你爭 而要剝削人

撐你ching, 全靠條分化撚同你泥漿摔角推po, 我先見得返呢個po

喺呢個時候製造公務員同市民既撕裂根本就冇意思

你當然唔會輸啦
一路係政府入面做 做到冇得做就去英國做間諜
Win win 雙贏
連贏兩局

Pishh

同意 淨係得黃企中 全港九成黃人失業啦
根本過半大公司都係中資 外資有幾多人入到？ 睇香港人英文幾叻就知啦
打份工講到要揀老細 香港不嬲都唔到你揀 係都要針對公務人員
我自己不嬲都覺得長糧on9 但舊制無cut 新制cut咗
新制啲福利已經乜都無剩 無得送仔女去外國 無長糧好多無咗公屋宿舍 根本已經唔算啲咩 好工 都要俾人針對

睇個隊形已經知

多謝巴打支持 我覺得呢一刻團結先係最大作用 所有分化都係無意義 重點係都唔係分化公務員 係都熱狗先啦屌

屌你咁撚得閒最新開果 4 個po 都係狙擊公務員, 正常手足要搞都搞左藍絲先啦, 就算你唔係pr 都係分化撚啦

唉 有精神病不如去食藥 連我講輸贏都唔知係咩嘅話 睇你都唔係黃 又露底

完全同意 一起底就知咩事

人格分裂既奴隸話人有精神病
幾有自信先講得出

條友hi 撚大左, 屈埋我係公務員走去英國做間諜

學你 屈我pr 5毛 分化撚
未夠班

食得忽得多 忽上腦
算啦 唔理佢係咩啦 總之 我覺得無謂分化同路人 無謂針對公務員
無咩意思

係啦係啦
多謝推post先

你食得政府飯多 語無論次
可憐

多謝咁多位巴絲 就嚟1001

公務員有成10 幾萬, 範數唔同又有新制舊制, 我唔敢肯定黃藍比例啦, 但睇返往績佢地有搞過工會, 又搞過幾萬人既集會, 咁你唔可能一碌9 打一船人架嘛

黑警就唔同嘞, 啲分化撚成日用黑警同公務員作比較, 都唔好講話黑警做左幾多陰質野嘞, 敢問有幾多個白警出來搞過集會, 又或者企過起黃營呢邊?
我贊成制裁黑警, 但制裁公務員一定係矯枉過正

啱呀 黑狗不等於公務員
上人聯署好多 我pin咗其中幾個 集會又有

最撚高班係你啦, 唔係你同樓豬互屌我都見唔到呢個正氣po

分化

我都真係多得佢唔少 可能佢都係黃 幫我推post

咪分化bno移民同本地走唔到既人
好明顯係大陸冇英國符咪用分化呢招

其實公墓員去到最高級果堆 既得利益果班 多數都係藍
尤其 8-12萬一個月果班

下一步係議員簽唔簽DQ書

8-11萬 好似都未係高級公務員,
pt 34先係 但以我所知佢哋都係打雜磨心嚟, 應該要再高一級就開始有啲話事權

所以唔可以俾佢哋得逞, 會逐步瓦解

支持

羅冠聰 Nathan Law
10m ·
【🔥 敬告所有選舉主任：你們的決定受各國注視 切勿無理DQ候選人 肆意剝奪他人政治權利 】
文匯報和藍絲經常指我做國際遊說是「恐嚇」特區官員－－這令我極度詫異。先此聲明，這是一篇愛與和平的溫馨提示。從我與十一哥差異極大的溫文談吐便可察覺，我是絕對不屑恐嚇別人。我是帶著善意而來，希望這些高級政府公務員能夠運用智慧，化解一場個人以及外交危機。
我們都目睹過去選舉主任如何「猜度」、「推測」候選人的思想，否定他們回覆信件內容，並一口咬定他們是「不尊重基本法」。從任何國際標準來說，選舉主任潛在取消候選人選舉資格的決的都是武斷、濫權，經不起任何實質的檢測。

在很多經歷民主革命的國家中，政治人物會認為由血汗爭取回來的民主選舉是神聖的，人民的政治權利不容被剝奪。選舉同時亦是最和平地表達異見的渠道，假若這樣的渠道都被政治暴力、選舉舞弊（DQ絕對算是其中一種）所扭曲，所引的的反彈難以估計。

在過去與各國的外交使節、政要見面時，我都客觀地陳述了民主派在香港選舉所面對的風險，以及香港政府、選舉主任極可能會發生的反民主決定。我相信英、美、澳等國家的政治顧問都會特意留意今次立法會選舉，並時刻關注是哪位選舉主任作出取消候選人資格的荒謬決定，或有可能會有後續行動。

作為香港體制內的公務員，你們所服務的對象是香港人，而非北京的政治旨意。也許在刻下講道理似乎來得太遲，但我還是希望提供更多資訊讓你們判斷，不必冒險成為斷頭台的劊子手。此時此刻，下命令的人則在遠處的瞭望台，拿著望遠鏡撫掌大笑。

重申一次，我是懷著善意，想化解危機，為著公務員團隊著想，絕對沒有任何惡意。選舉主任，下任何決定前，請三思。

（天呀，還要在星期六寄信，要求24小時內回覆－－你的上司有教導你們尊重人的工作時間、休息空間、尋找第三方意見的權利嗎？是否今後有市民任何投訴都可以在紅日拍門，要求政府24小時內回應？ ）
#國際連結
#反DQ

羅冠聰係pr 5毛 分化撚

明明香港公務員係黃

吓？ 選舉主任

選舉主任是否公務員？ Yes or no

又代表全部公務員呀？ 點呀大哥
遲啲係咪去到 一個香港人係藍全港人要陪葬

yes so what? blue people are they hong king people? yes or not answer me!

你已經唔答我所有問題 你越唔答 只顯得你越廢
係咁叫人答問題 我又答晒啦 咁跟住呢 你個垃圾就回避晒人哋問題 同林鄭有咩分別

答yes 就ok
連登邏輯：羅冠聰係5毛 分化撚 pr 明明公務員係黃

精神分裂 入青山啦

又嚟啦傻仔 ok 呀
你唔答就ok 連答條問題都做唔到 咁垃圾就躝啦
叫人答問題喎 人哋答完自己又答唔出
仲要繼續幫人推post 多謝你呀大佬

答我問題啦, 廢柴, 講咁多做乜鬼

依家咪到疫情出街買野既都要屌

吠多d

o仲係唔答, 好廢呀
認咗佢, 話聲自己係垃圾 唔識答問題唔識睇字咪唔理你囉

以你既邏輯
羅冠聰係唔係5毛 分化撚 pr ????

事實一直打緊你臉

你答我問題啦唔好問啦...
你越問越顯得你低智...
仲要問喎

以你既邏輯
羅冠聰係唔係5毛 分化撚 pr ????

唔使答 我幫你答
答案：係

全香港人都要死 打到個柒臉添XD
打臉, 原來大陸人

嘩~~~~~~~~
你係咪白痴仔?
你唔使答, 我幫你答
你係 仲要係重度弱智仔

屌, 笑撚死

快d 去同英國舉報你d 同事

快啲入青山

同埋你慢慢幫我推POST啦

痴線 終於見識到人無恥便無敵意思

去舉報選舉主任 你同事啊

邊個最驚你地團結?

推
最近太多人diu公務員 話唔好比佢哋走到
真係好撚on9

利申：非公務員

五毛， pr 死全家

你咪去舉報 無人阻你 講到好威咁

叫你啊 同事 你話自己黃

做乜你叫我要做 你黃㗎嘛 你唔做？ 我公務員嘛 我要死呀嘛 做乜叫我做啫？
你無膽？

你開post 講到公務員禁黃 比個機會你驗明正身

你邊位 你係咪真係忽上腦
同你玩咗成晚你以為自己好好玩
唔好搞笑啦 小學雞 喂廢老 醒啦喂
再見啦

用多d 腦諗野
係咪做公務員耐左
個人變左弱智

高質文 推
唔好再搞分化

連登被沉底既熱門post:
三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

佢哋啲黃嘅標準越嚟越模糊
計錯水費點睇都知係行政失當
根本唔關黃藍事，佢地就偏偏好鍾意將所有嘢拉落黃藍上面
跟住就將啲人標籤做藍，大批特批

加入公會少

一係佢哋針對公務員針到傻咗
一係分化pr 諗唔到有咩好分化 就鳩up啲嘢都拉去黃藍到

上面好似 有講其實唔算少 計返行業比例 同其他行業比嘅話
但三千幾 我自己就覺得的確唔多 可以多啲

入咗先講

入咗啦 入境橋嗰幾日

上連登真係要用腦

唔可以出聲架

所以更加唔會人工會

代表所有公墓員？

尋晚嗰條友根本就扮癲
駛乜理佢

多謝佢推post

又係pr
我以為d連登仔唔抵得公務員年年跳point又有wfh炸

班五毛熱狗pr日日係到鬥黃，鬥完公務員鬥醫護，鬥既全部係港共眼中釘，明眼人一睇就知咩事啦

個政府僱員總人數應該係包埋舊制(pre-2000)同N仔同啲PT工, 佢個規章好似只係得新制公務員入得. 如果扣走舊制, 合約制, PT同埋經agent 搵既contractor, 合資格入既數字應該會少啲, 可能因為咁所以睇落比例對比返總人數好似佔得好少
不過舊制人都唔知入得邊, 比得佢地揀既好似得藍既會唔入好過
N仔, pt同contractor更加只係孤兒仔都唔知入得啲乜

原來係咁 咁計返個比例反而算高喎

吓
如果覺得果啲人係真心嘅話
咁真係好撚蠢喎
明顯係五毛打手啦
果班人小心啲
唔好諗住去到英國移民啊
實捉到你

拎公務員同私人市場比較，你都傻嘅
享受住政府房屋津貼同各種福利，公務員係體制既得利益者
又想食兩家茶飯？要大罷工唔該你班公務員學下醫護出嚟罷工
唔好得把口黃啦

我要推

垃圾post 成撚日推返出嚟

多得你啲同事囉 不過都就快1001 好快無得推

你收工未姐

收工？ 你估係你咩 咁勤力 星期六日都開工

話自己
得啦

唉算啦 你推埋1001囉 咁個post咪沉囉
我就好耐無主動出聲㗎啦 有人回咪加兩咀
本身你自己都停咗 但你係都要犯賤上嚟留個言 邊個返緊工好明顯啦 唉俾最尾嗰幾毫子你賺啦 廢事你俾人落 質素就唔高㗎啦 靠量賺下錢咁啦

冇錯
本身以為洗底post 收咗皮

點解又死返出嚟

咪你囉柒頭咁都唔明 你唔撚留言我咪唔覆囉
屌你 豬咁蠢

#978咪你囉

仲話好耐冇死出嚟

收嗲啦

應該係醫護

喂 你唔係一般傻喎 你係弱智㗎喎
你不如話第一個#1係我

咁978-985中間呢 我有回咩
985個傻仔就犯賤啦
笑撚死。你真係帶咗好多歡樂俾大家
但又完全唔稱職做唔到分化 你拎唔拎到錢㗎
話人返工 我想問邊間pr會叫黃團結 唔好分化
痴撚線 露底露到咁 點收錢呀你

你仲未斷氣
你係個洗底post自high 下啦

唔使自high 有千幾人同我high 唔似得你